峰迴路轉--阿仙奴宣布與領隊雲加續約多兩年

英超阿仙奴宣布，與領隊雲加續約多兩年。

班主高安基發聲明指，阿仙奴的目標，是奪得英超及其他歐洲主要賽事錦標，六十七歲的雲加經驗豐富，是最佳人選，將獲全隊支持。

雲加則表示，非常熱愛球會，對未來感到樂觀和興奮。阿仙奴今季英超得第五名，二十年來首度無緣歐聯，但他們在上星期擊敗車路士，奪得英格蘭足總盃。

算啦，鳩少日當幫忙ok?